有冇space既朋友仔一齊去hku影畢業相？

話晒大家都係hku既一份子
臨走前影番張相留念好正常姐
終於大學畢業啦
呢兩年真係好辛苦

我會

恭喜樓主大學畢業

喺香港大學畢業 之後見工勁有優勢

好羨慕你

想去恆大影 但係驚比人笑

NASA搵咗樓主未？

港大太空系fg有冇50k?
高過平均連登仔？

含大同太空仔都係香港嘅精英之子

去hku串人真唔太好

緊係會

Space好多精英
好多寸嘴到連HSU offer都棄
精英中嘅精英

咪撚長他人志氣 滅自己威風喇吊

到底係你笑人定人地笑你

屌你太空狗